當IVE FD都可以直升THEi讀degree...

你只需：
1. FD Distinction畢業(overall 75分)
2. FD 兩科level 2同兩科level 3嘅英文科拎63分以上

如果想揀工程科degree嘅只需額外有
DSE數學level 2或FD 數學科拎63分以上

所以話
識揀，一定係揀IVE
DSE拎1? So what?? 等IVE FD幫你重拾信心
In IVE, we trust

Thei degree 送比我都唔讀